中共外交部「性賄賂」外國政要 內幕曝光

【新唐人2019年04月24日訊】近日，流亡美國的上海企業家胡力任在推特上揭露，中共外交部在北京有個編外小組，專門物色美女，陪睡來訪的國外政要。推文還稱，中共外交部曾用重金誘惑，讓中國女子去性賄賂非洲某性變態總統。

流亡美國的上海企業家胡力任於4月20日在推特發文說，自己開始扒中共底褲了！他說，中共外交部用重金做誘惑，讓自己的女同胞冒著得性病、艾滋病的風險去性賄賂來自非洲某國性變態總統。
他在另一個推文中說，中共的無恥是常人無法想像的，中共外交部在北京有個編外小組，專門物色美女，為來訪的國外政要輸送陪睡美女，高額費用由編外小組支付。他把中共外交部叫做中共對外性交部。
推特發出後，許多推友追問詳情，由於涉及受害人隱私，胡力任未公佈細節。
胡力任表示，他所爆料的外交部醜聞都是事實，他自己也認識涉事女子。
他說，幾年前一個非洲的總統到中國訪問，訪問北京之後，又去了廣州，總統的手下提出來總統要找一個女人。於是，一名同外交部關係密切的女子，到下面去物色。那邊提出要求，年齡不要太小，40歲左右，並且不是那種公開做妓女的。

後來物色到一名東北的女子，講好給她10萬人民幣。這名女子坐飛機到廣州，陪了這個總統一個還是兩個晚上，但沒想到這個總統是性虐待狂。
他說，本來這件事大家都不知道，東北女子從廣東回來後，有一次喝酒喝多了，哭得很厲害，別人都勸她時，她把這事桶了出來，當時有5、6個人知道。胡力任說他也知道了這事，他也認識這個女子。
胡力任認為之所以找到這個東北女子，一是她的經濟條件不好正需要錢，人也很爽快，長得比較漂亮，人比較沈穩，能夠應付複雜場面。
自此，他們才知道中共外交部，專門設立一個編外小組做性賄賂外國政要的事，而拉皮條的女子5、60歲，跟外交部關係很好，專做為外交部物色女人的事。
事實上，中共提供性賄賂外國政要、外交人士的醜聞，早在多年前已經被媒體曝光。

2010年，時任加拿大情報局長的法登，曾公開揭披，中共滲透加國政治。他說，中共邀請加國官員訪問中國期間，酒色財氣輪番上陣，隨從家屬也不放過。
時任加國國會議員的羅伯.安德斯(Rob Anders)，當時也以親身經歷說，中共拉攏並影響加拿大政要的各種伎倆花樣百出，從未間斷，中共曾向他提供好的難以置信的商業機會和性賄賂，但遭到他的拒絕。
2011年，韓國政府在對多名駐華官員進行調查，這幾人涉嫌在駐上海領事館期間捲入性交易醜聞。被調查的3名韓國外交官和同一名鄧姓婦女發生婚外情。他們都透露，鄧姓婦女和中共公安有關係，若干棘手的事情只要請她協助，均能順利化解。
今年4月上旬，流亡美國的魏京生在丹麥議會上說，性賄賂是中共傳統的手段之一，而中共對外國政要和外交人士收買的手段，甚至超過一般的黑社會，最近傳聞中共的統戰機構，利用暗娼妓院滲透到了川普總統身邊。

真係中國口交部

華春瑩有冇親自上陣

他把中共外交部叫做中共對外性交部。

本小利大攻擊每個男人弱點

Why not?

為其他國家嘅元首莞式服務

韓國

收左錢做雞預左la
又要扮可憐又收十萬人仔

既然有口交部
咁有性交部都好正常

條女冇畀人性虐待死算係咁啦
仲講咁多野

40歲? 咁特別?

讓洋鬼子知道咱們中國式陰道的強大吧

怪唔得莞式服務絕跡原來要提升到國家層面

正
可以玩大黑屌

堡主？講獨公家雞kelly

香港政要有冇得享受服務？

要享受都唔要中國啦。。比人渣住春袋。。
湯渣2.0

d女一定好撚正

2017-12-21

非洲國家岡比亞與台灣斷交之後，去年三月與中國大陸復交，總統巴羅昨天起首次訪華七天，受到高規格接待。外交部發言人華春瑩昨天表示，訪問期間，習近平主席將為巴羅舉行歡迎儀式和歡迎宴會，兩國元首將舉行會談並共同出席合作文件簽字儀式。除北京外，巴羅還將赴廈門、廣州兩地訪問。她說，中方願同岡方一道，以此訪為契機，進一步增進政治互信，全面拓展各領域友好互利合作。

留意返，用鬼佬口味挑選既支那女人

唔好講官, 普通生意佬上到去一定包屌西

共產黨最興搞呢啲野，以前蘇聯（可能已經俄羅斯都有）又係專門用啲金髮俄妹色誘外國政要
不過啲蝗比起金髮俄妹又係差啲

本身呢啲已經唔洗透過新聞同消息我都知道同估到了，扑街共產黨，比啲死黑奴扑我地啲靚女，真係有咁既垃圾臭嗨政黨，就會同返有咁上下既低等種族合作

中共要同啲非洲國家友好，仲大量放啲非洲佬去中國留學、做生意，啲黑腸周圍去溝呃玩屌

97前後一定有

陰道外交

咪姐係傾生意去應酬 包個客茶煙飯炮 有幾出奇姐

HOUSE OF CARDS

有權真好

支那雞要幾多有幾多

狼英 唐唐 熊 是人

人奶宴

當支爆之日，莞式服務就會回歸民間

平心而論 假70%
非洲總統一定有性病
咁樣既假定 得果d無知無教養既蝗先會咁諗
同埋 你當人on9既咩 黎到你國家 屌你d女
唔怕暗殺 都怕勒索/要脅啦
純個人意見 唔好屌我五毛

讓自己的女同胞冒著得性病、艾滋病的風險去性賄賂來自非洲某國性變態總統。

睇住自己個女比人屌

非洲人應該鍾意肥婆

當年江澤民就係畀蘇聯特工捉住痛腳賣咗北面幾十萬平方公里土地

不意外

唔太信。以中共封口的本事，個女人未返到鄉下已經被蒸發啦

岡比亞總統巴羅

之華為好多都想咁樣收買啲記者

如果係文翠珊,默克爾呢...

唔出奇，江澤民呢啲老淫蟲，對住舒拉寶娃咁既俄妹，頂得順就奇

蝗蟈一樓一帶 ?

右圖邊個嚟